港豬港豬 真係無改錯 一世都係港豬

咁既時勢仲屈服走去返工 做人有返啲志氣啦垃圾

鮑姐

咁你有冇番工先

無啦緊係 仲訓緊

鮑姐一定唔係港豬